【我阿專殺聖鬥士】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDLVII

#StandWithOzil

1

又星矢

我中坑係識呢啲

同一招對聖鬥士是沒有用的

拿卡同賓特拿應該近廿年最廢正選箭頭

今晚多蒙特半大

巴丁

雲加

其實賓特拿打正前整體都還好
要佢打邊真係好好笑

爺爺話想幫佢練腳法先放佢打邊

希臘野今次就收鳩你皮

你老友N賓唔敢入嚟

達狗復仇戰

上個po比人屌 潛到而家

佢打邊戴過兩次帽

專殺聖鬥士我地係反派着紫甲個啲?

戰術新穎

亨利咪又係咁

冥王哈帝斯

唔睇唔知，原來車路士同我哋同分

兩個月都冇

亨利：我想執教阿仙奴

【Now Sports】阿仙奴名宿亨利表示，成為母會主帥是自己的夢想。
上月，阿仙奴名宿亨利（Thierry Henry）因希望更親近家人，辭去了美職聯球隊蒙特利爾主帥一職，自他執掌教鞭後一直未於教波層面上取得成功。不過日前他接受《442》訪問時，便指自己希望有日可以成為阿仙奴領隊。

這名43歲射手說：「聽著，如果你問一個阿仙奴球迷有一天是否願意執教阿仙奴，他們肯定會說是的。如果你問阿仙奴球迷是否願意為球隊入球，他們會說願意。當我談到它時，它是一個烏托邦。」

「阿仙奴是我的一部分，永遠是我的一部分——我的一半是屬於阿仙奴，另一半屬於我家人。我對阿仙奴球迷的理解是無法形容的，這是我永遠都會懷念的。如果你問我是否有一天我想執教阿仙奴，那麼是的。如果你問我是否有一天我想成為阿仙奴的隊服員，答案是的。如果你問我是否有一天想在酋長球場割草，答案是的。」

圖片來源 : ©AFP

車11場不敗 8勝 3和 2失球

連哈維斯都翻生
我不打了

杜蛇

十二月炒達狗我地可能爭緊四了

最心痛時 炒得太遲

弱撚智...條友廢到乜咁教波

歐霸球迷陣：
Saka 拿 Pepe
O11 Party 埃
葡 luiz mari 6667
Ryan

第幾個留言開始
我果陣訓撚左晏覺?
無追post

出葡左閘
屁屁要左邊
saka要右邊

是我吊的

henry翼鋒改踢前鋒
同高大中鋒踢邊差好遠

你好吊過山狗?

屌喇星 vdb 去曼真係晒料
過黎我阿踢除時係upgrade版藍斯
可惜我地冇錢

兩個身型似
爺爺想賓特拿挨邊踢學享利
唔係要NBen打翼
印象深刻啲係聯賽盃四強cut 入黎射真係似亨利
仲有歐聯對波圖戴帽

Vdb 應該埋門同逼搶無我藍咁勁呀？
利伸無睇過vdb

但係足球智慧無咁高

Vdb 我都係因為佢先睇過阿積士6-7場左右 嗰陣覺得去潛力質地仲好過迪莊
Vdb 睇落組織力同意識好過藍斯 埋門都同全盛藍斯有得揮
不過當然英超強度同荷甲差好遠 但早兩季歐聯都證明到實力嘅
見vdb 比曼晒撚左成年 覺得有啲心up

佢直頭冇足球智慧咁濟

以為自己有

費倫巴治一冇燒即刻贏3球

幾好笑

食齋既日子日日都唔撚飽

亨利無頭槌

呢個好笑d

贊堅臣開界外球.jpg

路狗好狗不見～

食完個人好c服，身體無乜負擔咁我以前返學lunch日日食

矛野做 上黎睇下 見你地日日互含廢時多咀

食屎狗嚟

=.=做咩事

坦狗vs比狗

葡右拍住pepe先可以激活pepe

係英超踢親都垃圾時間
vdb 同rowe 感覺似同類型
打啲小組配合 彈彈彈

呢張第一次見

全盛時期嘅比狗 boom開九條街

冇乜睇曼連 唔知有冇踢過正選
踢親都係垃圾時間 又邊有時間夾隊波

大帝返黎教下我地班後生射波 （唔撚係走場）好過啦
剩係幻想到saka pepe 識埋門就打丁都唔掂

皮利斯早幾年成日係到訓練
結果咪又係成班傻仔咁
搵名宿返嚟其實無咩用

叫C丹來教波仲好啦

我地班力架青訓全技術流咁濟 搵個大隻啲黎睇下都冇
Btw 龍蛇教青訓是咪唔錯

老綜topic又燈？

我地有沙卡有撒卡 想俾希臘嘢殺死？

龍狗已經證明過自己係垃圾

大賓廢極都係咁絕殺幫我地拎返個前4
講廢我投查狗一票 除左搏12碼唔知佢有咩用

屌 你岩

仲可以博對面攞牌

波唔似波成隊崩潰 (雖然得1個月時間)
3場波慢慢執返正仲要完全0 backroom staff都垃圾?

條路自己㨂

自己拎牌就有
插水狗

聽晚莫雷拉買咩好

三串一

係 睇過幾場獌覺得vdb最勁嗰樣係走位 佢畀完波即刻走後衛身後等配合 啲位好毒 隊友肯即刻撞牆其實可以入到好多球 但奈何班隊友未夠默契 搞到佢廢晒武功

佢啱嚟嗰排有正選踢係勁嘅，做類似韋碧克嘅竄擾工作幾出色。後尾變咗大後備好難有咩發揮，加上佢本身私生活唔檢點，下滑得更加快。

講廢仲有查馬克喎

咪就係講緊佢

查馬克最大成就係有博士迷佢

❌ 02' | Hertha BSC concede
🔄 45' | Matteo Guendouzi subbed on
⚽️ 62' | Hertha BSC score
⚽️ 89' | Hertha BSC score

🗞️ The latest Loan Watch is in! 😍

fb 咁都有得J

Nketiah?

一樣冇頭髮...

唔通J 史浩克咩

點解大學要寫咁撚多文

係呢轉技術型青訓之前 咪成班黑棍
費明邦 阿科比 Thomas
打U23係幾好用呀 可以打體能波
但上到嚟完全唔啱用
宜家青訓多技術流反而多人上到位

條垃圾等暑假賣

迷髮型

讀乜牙

啲唔關本科事既科
社科

去cow女

韋拿

佢係幾可惜 當年FM -10
不過應該唔算青訓啦
印象中買完外借到有工作證 已經直入一隊

寫下字好過啦

堅好J

Official. Joachim Löw will step down as German national team head coach after the Euros, one year before the end of his contract. 🇩🇪 #Löw

同高普交換工作

Welcome low

歐國盃最後探戈
今屆都係法英葡鬥

查狗 = 機會帝

Carlos Vela?!!

法國高你另外個兩隊成班波wo
葡提子青春班都仲話有機係太嫩被睇低一線
英撚爭條毛咩

真，見到啲鬼畫符/free rider仲灰

法國最大機會就梗
英撚呢幾年多左好多進攻手
左右閘成堆任揀
中堅石頭又小左自爆
相反葡萄牙中場同後衛又無咁勁
法>英>葡

英撚仲係修夫基教就算啦

上屆d死球戰術好屈
同堆差咁個中中攻中
今年d rice mount成堆勁人任揀

就係戰術廢先屈死球

睇唔到葡提子後場邊度算無咁勁
左 基尼路/馬利奧女
中 魯賓戴亞斯 最多話荷西芳迪同比比老 魯賓斯美度弱少少
右 簡些路

中場一樣睇唔到邊度無咁勁
攻/組織有 莫天奴 B斯華
要硬淨有 彭利拿 魯賓尼維斯

我望唔透你點解可以話葡萄牙中後場弱D

屌 般奴都未數

屌唔撚係
真係拍埋逐件秤先發現葡提子原來係好撚勁先真 早兩年就話青春班新一代
而家打起晒

有無手足要OT

等大老闆應機等撚到悶

簡些路攻強守弱
踢祖記個時好廢
係曼城成個戰術先發揮得好
左閘已經無乜邊個勁

竟然有

個時無做波中場
而家要跑動有連帝 攻中有foden b2b有mount
會留意英撚今屆點

拿玻里馬利奧女你話唔算好勁都仲講得過去
多仔基尼路 你確定真係唔得咩

簡些路攻強守弱一路都係架啦 教練識唔識用姐

我冇working hour
24小時on9

盃賽一場過
普遍唔會咁博
盃賽同聯賽差好遠
哥狗咁勁都係帶唔到暴城突破盃賽 住

咁咪睇下rice/winks/henderson/有時dier砌出黎條中場防線係咪真係咁穩陣囉

老中青都齊 完美組合 實在睇唔到葡點樣<英

原來gme又起飛

淨係哥帥都打起幾個

屁屁goal of the month

睇返我屁過人好唔俐落，不過射得好好

佢成日上半身好大動作同埋下盤感覺唔係好穩
對比世三美斯沙拿嗰啲仲差好遠

屌那星 party似重度

好似啲狗用條脷飲水咁
用隻手兜住啲水都唔識

似呢度手足

仲有人記得piers morgan
米8子

個頭又set得幾好睇

今年護級爭奪應該好激烈

條撚樣唔係冇右腳
但有陣死都要用左腳
擺佢打左好好多

白狗隊賤種快降班

降左就正
可以買比數馬

Bissouma lamptey 壞人 打包

lampty唔洗了
等間牙達唔小心推一推條友收咧都似

廢拿out
墓碑in

唔傷嘅黑b仲勁過墓碑啦

白狗

j咗好多次

【最新】一名51歲有糖尿病男子，接種科興疫苗後三日有氣促，昨日入院診斷為急性心肌梗塞，現轉介深切治療部

會唔會打針打爆醫療系統

雲加勁到

幸福的日子

[The Telegraph]
London calling for Hakimi as Inter face exodus

Arsenal and Chelsea are in the race to land Achraf Hakimi this summer following turmoil at Inter Milan.

The Italian club’s owners, Suning Holdings Group, have shut down their Chinese club and there are concerns their situation could impact on Inter.

Hakimi, 22, arrived at San Siro from Real Madrid last summer for £34 million but has interest from Premier League clubs should be made available to raise funds.

Arsenal are looking at right-backs and Hakimi is a player of interest, with Héctor Bellerín’s admirers in Europe weighing up a summer bid for the Spaniard.

At Chelsea he is seen as a player who could play further up the pitch, as a midfielder or winger, as Reece James is seen as a long-term right-back at Stamford Bridge.

生涯代表作

好掛住山狗

咁25都掛住

Lamptey傷轉簽hakimi 好波

我唔覺得佢25，加上佢係近年阿狗可以以一人之力入波嘅球員

山神：第一課訓練後我已經想離開曼聯
剛正式轉會國際米蘭的阿歷斯山齊士，回顧在曼聯的失意歲月，他說自己首課訓練後就已經想返回阿仙奴。

臨尾亂踢原諒唔到
攞到波就扣大位斬中

Saka 簽約 New Balance

迷山聯盟歡迎你

夢遺尾到

嗰排成日見呢張圖

Arsenal Player of the Month winners so far this season:

September: Gabriel Magalhães
October: Gabriel Magalhães
November: Gabriel Magalhães
December: Bukayo Saka
January: Bukayo Saka
February: Bukayo Saka

@tz 買返百度未

又恥笑又亂咁踢依樣嘢已經扣晒分
不過自從佢走咗之後就真係冇球員可以擔大旗

享利，沙皇，山狗呢啲可以一個人入波嘅球員我都迷

阿記有能力solo入波既多數都係25狗

以前有佢真係有個feel力挽狂瀾
不過後尾閪到咁
不了
有saka做佢個位

為錢為杯走我明白，所以除咗25雲,法比狗,艾迪狗約
其它我都唔覺得係25

訓教

我只係希望saka唔好做下一個

阿狗再係咁落去都好大機會
佢仲要係親生仔

下年重回唔到正軌就要goodbye牙達了
講緊係起馬有翻歐霸先
今年都係無咩希望

我個國米frd 仲送咗件山狗俾你
我自己有4-5件山狗阿狗波衫

要破釜沉舟咁呢歐霸返嚟
否則佢唔躝球員都躝

其實我都係講緊個聯賽席位
望到隔離杜蛇上台即刻tune翻好隊車狗真係有啲心動

發現迷達同反達有一個好有趣既地方
大部分迷達都會話接受隊波係中游料 比D時間佢
反達既大部分都會認為隊波唔應該係咁 應該上返去

你依個分析有咩意思

唔想迷達
但最唔掂哥期都無炒到唔通唔撐咩
3年計劃當佢今年第一期，下年點都要有啲野睇啦下話？
所以而家迷住先

我覺得冇歐霸達狗都未必躝
佢已經plan緊下季個陣，傾緊邊啲走買邊個
加上炒佢又要賠錢

又要我地啲阿迷袋住先
希望佢真係有料

冇特別意思
我亦唔知D人係先有呢個傾向而後迷/反
定先迷/反而後有呢個傾向

純粹係想講幾得意

何蛇話達蛇係練緊曼城嘅踢法，可以俾啲時間

俾多一年佢我覺得已經好俾面
雖然下年柒咗都唔炒我地都係要硬食

如果真係咁俾時間係冇用 啲球員技術去唔到曼城級去執行
你唔會帶住班中學生學研究生出文就出到靚research

撚伯本身廢
吹到IQ幾高幾高
睇佢教波似輕度弱智

如果撚伯係教我地佢應該仲留緊係度

所以一係換人，一係換教練

瞓了 又一日

+1

又一日屌住女過
開心完仲上嚟報到

臨瞓都要上嚟撚下手足

依家啲後生真係

人渣

買百度未

354................
豬緊100

夏季大換血架啦，係睇賣人執得番幾錢可以幫補下

賣人唔會多
唯一希望係非洲佬夏天收購到阿記
或者高狗肯出錢

Olympiacos player Bruma: "He(Sokratis) told us some secrets but I will not tell you any of them. It is between us and Sokratis. Of course he knows what is in the Arsenal locker room more than anyone else, he is a player with great experience and he played for Milan, Dortmund and Arsenal, all of them are great and great clubs."

"So Sokratis is a very good voice, he was helping a lot in the locker room and he was helping the team a lot with his experience. We are really happy to have him here and I'm sure he will be of great help on Thursday."

433

英國媒體報導，阿仙奴將允許數位球員於今夏轉會離隊。

傳聞名單包括：
拿卡錫迪、尼基迪亞、艾蘭尼、貝林連、美蘭尼爾斯、高拿錫、拖利拉

Nk 叔呢啲hg 賣唔賣都無所謂

同埋如果阿狗目標真係爭冠
應該又唔止咁少人要走

沙哥笑到最後

仲夠唔夠hg注冊...

u23升上嚟多多都有啦

牙絲絲上位了

何蛇弱智真係唔係扮

Deep-line playmaker

佢好勁
唔睇好佢踢到英超
佢踢波啲身體對抗係零

果汁

唔係話收咧咩

去英冠練下
Esr都係咁

Esr/saka都唔撞得，咪又係咁踢

簽到佢我改名迷佢了

比狗心諗：

問題係你教果條友都只係fg

牙爆會回歸？

Papa頭波絕殺剷草

剷爆個膝頭

不嬲迷緊

明日香

重點唔係升u23上嚟
而係無外援位引援既選擇會細好多

Saka唔撞得？
嗰班幻幻應該得nelson最無身位

Saka撞得咁arcc都撞得

我覺得saka算係咁
Nk同nelson就真係紙板人

個樣好滑稽

波圖

祖記唔波圖都過唔到

派路收埋美國佬咁on9

估到球王廢到

布歐入球了

祖狗廢撚到
唔識用我藍

波圖咁茅既

夏撚真係好恐怖

睇藍屍啦

啱啱轉左

Goallllllllllll

祖記廢到

轉個頭反cup

仲要入多球

摸奶真係好撚勁

如果足球冇越位規例嘅話

閪維爾追返粒

多仔後防
冇一次clean shit

發覺巴打你咩波都睇唔洗瞓?

呀朗今場冇乜料到

唔通有12m睇

Bye bye cr7

真係垃圾祖

咁樣收皮
又冇得睇12m

呢場波已經癲撚咗

Wow 追和

Cls

12m 了

祖狗唔失波唔知驚咁
2-1哥陣hea踢

準備睇呀朗除衫

判唔判

玩完了

峰迴路轉都係要出局

我地阿仙奴名宿CCC尼

會搞成咁㗎

場波真係幾激

但水平唔高

四比四唔係有十二碼咩

波圖兩甩作客入球

咪就係輸CCC尼果下
人牆都有問題

即係不嬲都冇十二碼
就算入多粒
柒咗

每次入波個形勢都唔同晒
失咗一粒分分鐘要追多兩粒

喺關鍵時候點解唔搵人瞓地封地波

Ccc預佢咁遠就3個人+小咁個墊底
波圖頭友見到就預計佢個預計射地波
仲要落後梗都敢博
歐冠真係歐冠
一兩下就致命

達狗 撚狗 派狗 邊個最撚廢

祖記淪落到同我地一樣
對葡國雞都谷唔起咁
不過我地好彩絕殺到

場波刺激到ccc尼個刻個腦都轉唔到

如果我地打少個多數會比人大炒

就咁睇，派路最廢
攞住C朗打多個都咁樣，本身有1粒作客，又少聯賽壓力
出442
祖記打燒味

點會有諗過成班大帝人牆彈走晒
咁撚遠罰球人牆仲跳乜鳩

呢D細節真係達狗做得最好（少帥來講）

其實c朗係咪應該收山
冇速度控波甩
企係到踢波等人餵
仲要攞幾個人人工

佢頂斬波都仲係世界級
只不過祖記問題大過佢

開罰波點都預跳 差個一兩秒封唔切都係收死個龍
調返轉咁講射地波越黎越普遍就真
以前細哨間唔中一兩球已經吹奏好耐
但而家射地波真係多左好多

無留意開狙
世盃個時見賓坦古亞都唔錯
估唔到踢都無得踢

咁佢以前都要人餵
係冇咗速度，打反擊差啲囉
不過商業價值仲喺度

上場就係佢派膠

佢皇馬個陣就算要人餵
但finishing個一兩下都仲有
而家唯一作用真係企定定禁區等斬波頂
唔怪得祖狗全場燒味

但為左佢成隊波就佢打法好咩
波圖都過唔到

我覺得祖狗玩燒味唔係特登為咗牙朗
可能係想抄猁狗但又抄唔足

睇返replay波圖有個反人牆特登走人牆都干擾好大

派路根本無經驗，條套路都沒搞好
祖記會沉淪好耐

果個oliveira今場勁到

好過林仔，Aarons

祖記打多個都出局

明叔球係咪注定收皮

達狗啲牌廢到咁都拎到兩個飛機盃
派狗有c朗都咁撚樣

獌咪幾勁

賀蘭真係cls
比人泵完係對方跌，自己再入波

其實有幾勁
咪又係得第二
歐聯仲要16強都入唔到

第二仲唔夠勁？
講緊排名淨係低過哥狗

獌狗咁既班底前四係坐底
但最柒明顯係歐聯連基本出線都做唔到

我地嘅班底前六都係坐底啦
睇下今季排成點 人地都叫有歐聯打
我地如果歐霸出埋局連下年連歐戰都冇

打包埋barella替左X佢啦

第7，8有歐戰
乜鳩歐洲足協盃

賣比狗過去專封地波

達狗未有炒魷新聞

C朗柒到

但炒左球十二碼

達狗贏賓菲加 祖狗比波圖屌打

賤朗人牆避波陷害cc尼

派路同達蛇一樣成日提住個project

今季唔會炒 下季八九成都唔會炒 唔好諗咁多

藍斯回家未
俾人擺去踢右中場玩迫害
都係愛蛇識用藍

原來罰球搵人訓地係咁重要 隔離獌post話CCC尼垃圾 但呢球阿朗提起隻腳又唔係跳先輸

體育諮詢機構CIES評估了目前阿仙奴身價最高的五位球員，其中 Saka 的身價破億（1.17億英鎊）。

龍蛇幾好

人牆遮晒視線又唔搵人瞓地仲要避波

戰術唔勁
但管理球員嚟講So狗算勁
班大帝都聽晒佢話
識管理呢啲都算係一種才能

同埋贏哥狗咁多次
一次就話-6
但佢贏咗幾次

條友好有機心專登落歐霸同阿達決一死戰

ccc是蘑菇的

Saka好怕醜

回家啦好嗎

haaland好撚bug

蛆打多個都出局

愛蛇會收佢皮

愛蛇

臭蛇未夠料同愛蛇鬥

你最近好針對我...

是

原來咁能賤種

食屎狗黎

祝福...

你扮偽毒上嚟撚手足抵屌啦

祝你生性病

英文狗食屎狗黎 日日上黎曬命
臨考DSE先黎拍拖
有無巴打一齊祝佢重讀

囉囉狗番左生未
臭痢衰咁耐佢潛咁耐

好波

下年要一路湊仔一路考dse

Ho 7

又鷹文
撚夠未

串到

巴打！！！做得好！！

佢要贏到AC先

你勁撚串

學定點樣換尿片同幫bb著衫啦

似痢獌常見既作客波衫

意假隊=愛蛇私家雞

人地諗住搵佢做隊長

封波黎講都係牙叔型啲

話說今年都幾撚癲
奧運歐國盃連住黎
成個夏天睇到傻

不嬲奧運都同歐國盃同一年㗎啦

係wo 柒左

now買曬兩個pass要千幾蚊

睇返重播 根本冇教過冇夾過人牆應該點排
出面2個跳到鬼咁高 中間2個跳唔起咁

之前申請now送歐國盃pass
講緊幾年前

奧運有咩好睇

好多都幾好睇
BMX田徑打拳
跳高就睇女

今年R國杯新客要加380，舊客加880

以為你講奧運足球

奧運開得成先算啦
歐國盃冇觀眾冇氣氛都係悶

到時又可以pm你拎link

未必買
出左賽程再算

都好睇既
Saka好似啱資格出
U23就得

Saka大國腳踢歐國盃啦
反而有esr Nelson nkxxx就真

Nelson好耐無睇佢

睇阿仙奴嘅女球員

不過作客入球優惠其實幾on9

減低加時機會，點會on9呀

我廠因為作客入球出局

可能今round就係靠作客入波淘汰班希臘仔呢

其實女足都幾好睇

奧運女足球隊冇年齡限制

就比人省都咁chill

田徑跳水韻律泳

國家隊好睇
有時都好激ga，有時扯頭髮

[學英文] 一齊欣賞因評論梅根而被辭職的英國才子 Piers Morgan 篇文

游水、馬術、飛碟射擊、排球都好好睇

依個係咪個隻反雲狗

羅賓奴上訴失敗

屌那星啲飛碟咁撚細舊睇唔到

d快槍手好正
不過冬運好睇d，跳台真係好刺激

PAPA 復仇戰

快槍手睇連登仔啦

AC唔係對獌咩

好撚好笑

祝佢跛腳入唔到u～

屌你老母

做咩貼exy出黎

想睇多蒙特條女

唔明

邊有咁老

你應該靚仔過佢

似大我多過一輪

佢同3個荷蘭妹入選應該穩陣，Nobbs嘅機會唔細，Mead就危啲

我見肥妹mead近幾次招募都有份

今晚巴黎平手盤咁荀一定有伏 疤應該贏波出局

今晚唔買巴塞唔好話自己識波了
大家一齊支持美欺最後一季登基

反而覺得巴黎win埋

佢混血小鮮肉
呢啲陀地樣邊夠佢黎

上次只係後補入去，教練最初仲話佢份球員報告唔多靚先冇揀佢

同一時間仲有美洲盃

疤起碼不敗 平手盤 巴黎應該會輸一兩球
美欺就算晉唔到級都起碼贏波出局

鑽石眼話想借多馬夫一年

不了 下季回收自用

好bulk

細細哋玩下

佢就真係bulk

屌 見到topic笑撚到肚痛

Santos youngster Kaio Jorge linked with Arsenal & Chelsea

Santos wonderkid Kaio Jorge is attracting interest from a host of top clubs including Arsenal and Chelsea, according to reports in Italy.

The 19-year-old has broken into the first team in the past 12 months, making 28 appearances in Brazil's Serie A so far and netting four goals. He also featured prominently in Santos' 2020 Copa Libertadores campaign, playing in 12 games including the final, which Palmeiras won 1-0 courtesy of a last-second winner from Breno Lopes.

According to Calcio Mercato, several of Europe's top clubs have been keeping tabs on Jorge's quick rise. Inter are heavily interested but it is said that reports that they have already tied up a deal are wide of the mark. Apparently Santos do not expect an agreement to be struck with Inter unless 'surprises' occur in the coming weeks and months.

The Nerazzurri's failure to get a deal over the line seems to have opened the door for rivals clubs to make a move for Jorge. Chelsea and Arsenal are understood to have already made contact with the player's agent, Giuliano Bertolucci, who also has the likes of Marquinhos, David Neres and Felipe Anderson on his books.

The Premier League pair are not the only clubs hunting Jorge either. Ajax and Lyon - who both have fine reputations for developing young players - have also been mentioned as possible destinations, as have Shakhtar Donetsk, who already boast a sizeable contingent of Brazilian players in their squad.
Inter also face competition from Serie A title rivals Juventus for his signature.

Jorge's current is set to expire in December 2021 and unless he accepts Santos' offer to extend his stay until 2024, he will be available to negotiate a deal with a European club fairly soon.

Arsenal transfers: Fresh reports on Gunners' interest in Emi Buendia

Arsenal look set to renew their interest in Norwich City’s Emiliano Buendia, Eurosport reports.

Following their relegation from the Premier League last season, Norwich could make an instant return to the top-flight, and Buendia has been at the centre of all the action.

The Argentine midfielder has been vital to the Canaries' success this season with 21 goal involvements, as the Norfolk-based side sit ten points clear in the Championship.

Eurosport have recently reported that Buendia has attracted the interest of Premier League side Arsenal.

The 24-year-old was previously wanted by the Gunners in the most recent transfer window, however the Canaries informed the North London side that Buendia wasn’t available at any price.

This season, the midfielder has been a shining light in Daniel Farke’s side, which has earned him a WhoScored rating of 7.72 – the highest in the Championship.

Buendia’s scintillating form hasn’t gone unnoticed, as Arsenal plan to pursue the Argentinian for a second time during the summer and are expected to launch a bid.

GIVEMESPORT’s Tom Kelly says…

Bearing in mind Arsenal are about to make their second attempt at purchasing Buendia, it's clear that the Argentine is a wanted man at the Emirates.

However, it's proven to be a difficult task for the Gunners to prise the Norwich man to North London, with the Canaries previously showing an unwillingness to let their star player go.

If they do manage to bring him to the Emirates this time around, Buendia would be a wise signing for the Gunners.

Bukayo Saka, Nicolas Pepe, Willian and even Pierre-Emerick Aubameyang have featured for Arsenal on the right-hand side in the Premier League this season, which shows it's been something of a problem position for Mikel Arteta.

Bunedia, meanwhile, has provided ten goals and eleven assists from that flank this term and although they've come in the Championship, at the age of 24 clearly he has the potential to further improve.

保安啦
新卡叔

拍AV既可唔可以敬業少少
衣吹咁撚後生肥到要去扮人妻

對眼想點

唔好睇囉

冇認錯應該係藤浦惠

黑LIN之最

鳩估架咋
呢個角度又矇鬼認到咁清楚

最撚經典一定係

睇AV只睇肥妹/肥婆

佢個樣真係好能仁

依套真係
上面個張就女人味

之前復出個套話禁慾三年
搵鬼信
吹都吹好啲

艾歷尼在從祖雲達斯卸任後，拒絕過巴黎聖日門、皇馬、阿仙奴還有車路士。

i.e. 唔係唔搵 係人地唔撚肯黎

黃鶴林我屌你老母死全家

佢想教意大利國家隊？

Marketing姐

ARSENAL ADIDAS HOME SHIRT 2021/22

ARSENAL ADIDAS AWAY SHIRT 2021/22

ARSENAL ADIDAS THIRD SHIRT 2021/22

Piers Morgan 都係才子

第三作客成件轟咁

算啦
啲人入曬腦阿仙奴=奶共
所以傳媒要操控思想真係好易

6日子都奶共

幾型 jable

今年果年靚d

呢排成日睇大公文匯免疫

下年紅藍對比又另一個feel

無拉花做底真係唔慣

睇慣左今年返唔到轉頭

轉會大改革！歐聯球會2024年起或被禁互相挖角

大家點睇

啲有錢佬養兩三隊衛星球隊洗球員得唔得洗黑錢進化到洗球員

歐霸又贏

想當年撚伯紐約城過曼城算唔算

今晚睇邊場好

拜仁簽基拿比都係啦

巴薩for sure

贏波出局

其實呢件可以做正式衫
希望下年可以用返呢啲拉花設計
依家睇返冇拉花嗰啲好單調

希望輸

訓教2點英超直落

第一張拿卡著到個feel似gangster

柏柏斯達夫普路斯開腔 講效力阿仙奴時嘅「艱難」

柏柏斯達夫普路斯1月時跟阿仙奴在雙方共識下解約，及後回到家鄉希臘加盟奧林比亞高斯。這位中堅回望在「兵工廠」歲月，雖然缺乏足夠的上陣時間，但他覺得自己至最後仍是保持專業。

32歲的柏柏斯達夫普路斯，效力阿仙奴兩年半期間上陣69次，但在2020-21球季初被主帥阿迪達放棄，離開「兵工廠」。他對《Football London》表示，沒有機會上陣和不被納入大軍名單令他處境艱難：「夏季時我有些轉會邀請但沒有成事，我接受我不會被納入大軍名單。我參與訓練，為球隊付出最好，到最後我還是保持專業。而且因為在我的職業生涯所有時間都有穩定上陣機會，在阿仙奴兩年我踢了差不多70場，這也是艱難的。不過，身在團隊就應該是球隊先行，比自我重要。」

奧林比亞高斯歐霸盃16強首回合將硬碰阿仙奴，柏柏斯達夫普路斯強調不用向阿迪達或任何人證明自己，此外，他在阿仙奴亦有很好的回憶。()

復仇戰

想買

Granit Xhaka in the Premier League:

- 153 apps
- 78 wins
- 42 losses
- 9 goals
- 15 assists
- 14 big chances created
- 744 accurate long balls
- 287 tackles
- 64% tackle success rate
- 150 interceptions
- 9 errors leading to goals

返工不了

返工先抖

答得好得體夠專業

Arsenal will move to sign Jordan Amavi on a free transfer this summer when his contract expires at Marseille.

(Le 10 Sport).

免費就要
好過嘥錢買人

有無球王片

Sven Mislintat has criticised Arteta over Guendouzi and Torreira “I respect Mikel a lot. I’d love to talk to him one day, to understand his reasons for sending Matteo as well as Lucas Torreira on loan, and tell him my view in relation to their qualities”

“If you’re not playing Matteo in midfield, it must be a very strong midfield.”

“I don’t feel ashamed of any of those transfers, on the contrary, I will always defend these guys.
“Not because they were my players but because they were Arsenal players and capable ones. They turned up”

“The team went unbeaten in 22 games in all competitions, made it to the Europa League final and finished fifth with 70 points.

“You can say that’s not good enough. But many teams would love to finish fifth now.

“I felt that we were on the right track and I would have enjoyed the opportunity to develop further at Arsenal.”

睇美股

Gme

美股咁happy洗乜派錢派1400蚊比人炒妖股

今晚買咩波

$200放晒

唔買啦 輸鳩晒抖一排先

唔係你嘅錯

今晚有冇歐霸賽事

有賭未為輸

Weak

今晚 利定rb 好

唔知

勁到

路狗好波

Gme po個個都好有潛質做阿狗 個個都馬撚嚟

社工會唔會落場玩埋一份

Excellent interview with Sven Mislintat, former Arsenal Head of Recruitment.

Mislintat on @DMavropanos: "He’s one of the fastest centre-backs in the league alongside Dayot Upamecano."

學生股神係咁架啦 跌個時就唔出聲 割鳩哂 升個時就借錢買接火棒 成肚怨氣有得威仲唔威到盡

佢首先要健健康康

跌停

枝滅世棍大力到

wow跌停

社工又然

好睇 走先

Saka先係新C朗

去到是但一個既level就爽

以為你哋傾咩咁興奮

頭先你想水尻手足300蚊接火棒

接撚咗好彩得2股

打到幾多棍

你勁撚狗

社工點解其實

吊牙... 但點解amc仲企得咁撚硬既=.= 想入

.....

笑死係咁停

1月跌到仆街嗰陣有班人係咁叫人走 仲幫人輔導
結果比人笑社工

希望達哥聽日係希臘放我出場

法比當年未夠19歲已經幫阿仙奴上陣100場

升返啦 吊你老母

升番晒啦吊
生人唔生膽

deep V

又停

回家吧

鏝今年拎冠啦

有茅人睇r連

猁盤 疤盤

迪莊原來識打中堅

想睇重演10-2

想睇高文今晚輸到變十字架

navas龍門黎講都幾短下

疤今場幾對路 要贏錢了

真係似模似樣

睇睇下原來巴塞今晚只要贏三比零就反cup

丹比利踢free role 幾有威脅，好難mark

疤同上場差咁遠

男人一係錢一係女人架姐佢地買股票賺到發發聲，我地行埋一二邊睇佢地表演姐

3強出局
巴黎有4球作客入球

屌你老婆
12碼

巴塞今晚其實好惡
但而家輸十二碼真係

巴塞今場啲波比波走位正路過上回合好多
不過輸球on9 12碼

我地電叻都全餐
黃+十二碼算鬆手

巴狗

咁快就換人

而家先加強進攻

拿華斯短係幾短 不過今場都救幾多波

有個敗家仔係前面疤都幾難贏

即講即失

世一

世界波

中死角
牙朗都要 俯首稱臣

美斯勁到

大家都出局
講經咩

都幾黑
果球有12碼 呢球冇

巴黎係咪有第二回合恐懼症

會唔會1:4加時
記得之前疤對拜比我講中咗8-2

巴12碼

12碼
疤反杯了

唔通仲有機

救左

梅球王同阿朗情同手足
出局要一齊出局

頂，聽你地講到咁仲諗住開電腦睇

講真今場真係幾過癮

美欺

做乜呀球王

又護空門

入唔到十二碼好難追

朗奴高文點會咁柒牙

麥巴比今場隱撚左形

入咗12m

除左12碼比佢射入
真係無乜威脅

巴塞上半場真係好惡
但係最後關頭又真係會柒幾鑊

覺得疤會追到
psg次回合唔識踢波

丹比利廢到

巴黎唔出迪馬應該會輸波
出達斯拿廢過閪

前後敗左幾球

轉第2個一早反吸晉級

最小兩球
入埋12m 杯左啦

我地1月仲傳緊好彩冇簽到

把握力夠勁就話姐
同MSN差好多

幾好笑
話晒都係上屆亞軍

下半場要追三粒先有機會

3粒仲要加時

如果冇4424嘅情況下都反吸到就抵佢贏啦

丹比利而家仲值幾多錢

30m左右啦 夠膽嚟阿證明自己

30
屁屁應該要慚愧啦

屁哥轉會費係佢3分2
踢得好過佢啦

梅球王下半場好靜

疤狗好似真係冇心出線咁

單哥勁撚到

陣間報紙佬又偷影梅球王係更衣室頭dup dup 既相大造文章

出迪馬了

包皮今場求其到

巴塞冇so啦而家
上半場嗰種氣焰無晒

瞓喺度都贏

美斯

馬堅奴斯幾勁

咁都唔入

基士文
難怪老野最終都係冇要佢

訓身一擋 堅

孤寒咋

麥巴比應該唔係求其
係唔想縮
佢個款都似唔想回防果種
縮太後就廢左佢

咁後生就好似美斯咁唔回防

孤咩寒
雲加好波

爺爺又贏

成隊回防果陣佢已經散緊步

迪莊勁能到仆街
新世代世一

件pedri睇落幾好j

包皮咁嘅能力都算
獌個隻馬斯亞真係唔知佢憑咩散步

肥普教波唔好j到
巴黎人腳咁好都踢到咁鳩

Trincao fifa妖人

我屁冇機會落場姐，暫時能力大概值60m

開咗電視睇未

夏撚回到自己禁區

麥巴比=美斯
夏蘭特=牙朗

拿華斯反應都幾快

包皮偶像仲要係牙朗

冇，準備瞓到九點半起身睇下港股我係做project先咁夜未瞓
聽日4:00我地都踢，大家晚晚捱夜頂唔頂得順架

聽日果場唔使睇啦100%嘅波

屌你老母巴黎果邊踢到養生波咁
反擊唔打埋 拖慢踢

啱 次回合先見證達狗出局

臭痢仲要整多兩粒

贏係正路
德甲野吹大左
得拜狗揪得

原來係中立場 仲以為主場終於贏

主場俾人落咗降頭

丹比利真係
如果蘇狗仲喺度呢場可能反吸左

單哥又一球

丹比利有咩用

巴黎呢啲閪波拖時間

件trincao真係幾好j

我廠唔介意接收
用比狗交換

不了 要17號

換trincao ok?

單哥留到77分鐘幾屈

我星期五仲要mid term
不過我應該會睇，今季啲波睇足晒廢事斷啦

反達睇少場都唔緊要啦
學下個p牌仔咪得 贏唔到就上水講句垃圾波唔睇都罷咪得

我地創造唔到咁多機會比佢浪費

伊卡迪都幾撚廢下

你真阿 英文狗條能樣成日扮瞓扮溫書走去屌女

冇乜點睇聽就聽得多
係咪過咗巴黎之後就廢咗一半

我理性反達，講咗歐霸出局就反到佢仆街緊係要場場睇足另外今季阿達啲運好麻麻先搞到咁，如果少啲紅牌同var誤判，我地今季名次唔會咁低

佢啱嘅...睇少啲波多咗時間讀書同溝女..第時佢入到u條女仲讀緊中學，想點玩都得了

佢養住仔讀大學 辛苦佢了

呢場巴黎真係唔想贏
疤又敗家贏唔到
和波正路

巴果場力做細波

佢入到u溝多幾條女幫手湊仔點會辛苦呢

麥巴比變速真係好強
突然一下爆就爆開咗
不過最尾放咗水俾巴塞

似假波
12碼唔入
單刀射到9樓咁高

包皮係咪射走咗我50蚊

個波射到勁撚高
坦克都冇咁離譜 放水放到出晒面

買巴黎=弱智
肥普教波=垃圾唔好睇
人腳歐洲一線 踢落西甲中遊不如

人都走咗就唔好jer啦🙏🏻🙏🏻

下年都返嚟啦

法唔法國會員高拿仙納（留隊）好耐冇上水
係咪去咗04 po

迪莊換比狗 ok?

幫佢開個04post應該會引到佢出嚟

加埋臭蛇人地都唔理你啦

想睇牙達教疤

人工咁高 唔reg美斯

美欺完約 梗係唔reg

拿樸達當選可能留呢

阿狗挨夜睇閪波

4點

冇要佢
但買廢拿

今年巴黎唔知又有冇機會再入決賽

想睇包皮對布歐

兩個現今最強妖人之戰

已經冇人記得尼馬

都廿九啦
同埋條友離開疤之後
剩係識係法甲屈下

個聯賽無乜人關注

仲有布歐09

蒸魚Po都被人屌到仆街

我記得佢啱啱去巴塞嗰年
嗰陣吹到佢好撚大
吹到佢可以做巴西傳奇球王咁
但係而家就

講你就講啦

比個機會佢過黎阿狗挑戰自己

乜都未講就比人屌
你都應該得罪幾多人下

根素吹大D
記得當年有班ON9吹到尼馬係靠根素冇左佢乜都唔係
結果而家根素去左邊

同期菲臘比安達臣都未駛返巴西踢

搵蒸魚安做FD子囉

想知 你肯講未

發現當年尼馬D山度士朋友仲踢緊既都唔少堅野
阿歷士辛祖
菲臘比安達臣
平衡力可以比大衛雷斯條腳毛影響到既韋利安祖斯
艾馬臣
般奴佩雷斯
丹尼路
祖奧柏度

啱啱睇咗，都幾戇居

你好好禮貌，我再講下。
當年真係咩工都做下，估唔到識到咁多野

盲屌，但咁多人冇block我，證明都算認同我既講法

波台有幾可會block你

不過魚嚟講都係屋企蒸得好食d，d味無咁濃，唔會遮咗d鮮味
出街都唔會叫魚食

定咩史前潮文黎 已經冇晒印象了

屌 蒸鯇魚飯 以為講緊乜野

你呢一句野嘅資訊性已經多過六日子嗰三句加埋

我鋪排緊，好多野想分享

玩下呢d膠咪幾好

出書買50本

快啦 幾個鐘都未有料出

dc好得閒咁

玩呢啲唔使好似n賓同liy咁比人屌

好想知

做茶記學到既野真係一門手藝，但係睇到既下欄野真係瀝瀝在目

你估我想得閒架咩
出錢買貨條友就他他條條 兩日覆一次機咁

供貨商大老闆係咁催 我乜都答佢唔到

食晏la，講得未
去唔去茶記好？

有冇人沖凍撚茶

咁佢地玩得就預左
而且我衰D講句
禁一禁browser個交叉 班友仲影響到你生活D乜

你睇得通姐好多細蚊仔唔識，睇完面紅耳赤勁撚嬲

就視乎你食d咩小食為妙

認真就輸了

仲要波台有8成都係膠 睇下就算

帶飯最好，唔洗逼，食完又可以睏

好悶
成日屈係公司

你話真係有條友同你嘈下都仲叫有來有往 要郁下個腦
成班 copy & paste 同機械人冇分別 連正常人既feedback都冇既時候嘈黎有意思咩

你返工都唔係返工啦

以前我信D老屎忽講
揀D有鑊氣既要大火炒既安全

後來

multitasking牙

正所謂：嘈贏又點

專請後生女

認真同人嘈 / 傾野既過程
你係真係會學到野 / 睇到D以前睇唔到既野
贏唔贏根本唔是重點

但而家連登想搵個正常人嘈兩句都買少見少啦

食飽就拎去浸水啦懶西

讓半1

半一多數下盤

買左下盤

早少少買 蝕水唔緊要 贏波輸錢or輸錢贏波

聽得出係你老婆成日講既對白

佢慳水

拉，冇人想知

Gogogo

洗碗先過一次水
再捽洗潔精
再用水沖
平時係咁洗
好唔環保

呢啲盃賽先係真正要對沖下
事前飛貼親都輸
今晚輸既話即係贏波

希望呢位手足唔好再刺激得意狗

阿媽都日日咁同我講

平時我洗碗
開住水過水
然後上精捽 再沖水
都真係唔環保 過程半粒鐘水喉長開

唔要錢，要出線
作客入球gogogo

半粒鐘長開
咩料

係咪男人都係咁洗碗我長開會比人屌

我係唔浸的(除左鑊同飯煲)
一嚟就洗潔精+暖水捽
再用水沖
平時係咁洗

講開鑊差唔多又係時候入返隻平底鑊了
煎炸得多真係消耗品黎

其實好少野要浸
煎完既野先浸 唔痴底一般都唔駛浸
因為洗潔精近年出果啲都勁

Same 宿舍無限暖水爽到

今晚點出

馬夫丁片

你咁樣緊係尷

ching 一定靚仔到仆街

Ching好勇

高大靚仔
仲要有錢

唔高 正常樣 窮撚

講漏左
謙虛

屌又撚

仲有孝順，又扶阿婆

迷沙都贏晒啦

又見到條鬼佬有仔?

想問一見鍾情係咩感覺

大學都話冇機會
出黎做野點算

半個大學生涯未返過campus
頭兩年又怕醜
咁就完撚左

屌 呢個真

一種厄人嘅感覺，唔好信

住hall cow姐姐

ff太多

變咗艷遇交流區

好睇過達sir d波

諗太多錯過咗又起到後悔

你曬命笑鳩得意狗
我唔係

冷靜d照下鏡

你咪咁狗

佢呢啲人出到黎做野咪更加識唔到女仔
連講句野都淆底

你勁串

屌醒你

同條女傾計可能已經諗到大肚

望一眼都要負責任

hi 賭神子

我姓__，個仔叫咩名好

所以就唔搵佢了
自己知自己事

都好既
有自知之明

有冇後悔

咪撚癲

咁又唔會講句野都淆底，一般交流我ok嘅，但如果要問拎ig呢啲就覺得好老尷咁大個仔都未試過有心理關口都正常啦嘛

Ig有幾尷

睇得出係隱性基先出手啦

害怕受傷係正常既
我都係咁

agger

學啲mk仔咁扮做問卷調查然後抄牌

算過命話我呢幾年都識唔到囡
應該一世單身

洗撚咩，傾多幾句光明正大問la
「係呢，你ig係咩」

我岩岩算過
你今個月call g破處之後就可以破到呢個宿命

都話左隱性基啦
諗埋呢d野

性交轉運

屌你啦

唔係為扑野既

蔡一智

唔計老婆
溝女嚟講，曖昧係最正

呢個不嬲係公認
更加證明你係

呢個真

唔係正常都會咁諗架咩

no

屌，醉狗原來又係死基佬
唔怪之得同迷基個班咁fd

真人有女

醒下啦清，晏就兩點半啦

欲蓋彌章

通常基佬發現自己係基之前都有女

仔定女?

搵po ba開po

條女無左Lu